想問一個問題 可以嗎？

有冇人試過鍾意一個人同時又好憎佢咁痴線?